有無野會令大家覺得自己真係成長咗?

每次返工都要見到有一堆人唔妥協某一堆人
最濕尻係自己仲要夾住係中間
得閒又聽到對方點唱對方
屌你地要罵就直接大爆對方算啦

做野又間唔時聽到老細話自己做野點點點差法
仲要特登借d意話比自己聽

有時真係好嬲我自己
我到底幾時可以處事可以成熟d呀

同問
回覆你既問題先：隨著年齡增長lol
我fg今年都成長左好多，改變左好多

至於返工，我要俾人炒左先知驚

腦細日日都話我做差

回憶過去

應該係被逼成長
以前讀書都係求求其其過骨就算 依家做野噠都要自己搞掂

開始生毛

見識到啲無理取鬧嘅人 仲要唔只一次半次
試過返啲炒散工 明明早到遲走 都仲畀人屈我早走
又畀個蛇頭講曬粗口咁鬧
就知點解有啲永遠只能喺地踎嘅環境生存 唔會上到位

呢d蛇頭咪唔好返囉
返炒散就係要自己揀個啱自己既時間返
而且炒散係等工人等唔係人等工
咁西利咪叫個蛇頭搵第2個頂你囉

返office要日日對住d西人真係頭到大埋
好多野又唔敢亂咁同人呻
結果自己就日日屈住屈住
就黎屈到有抑鬱

中出條女然後等驗孕

跟住做左爸爸, 侷住成長左

番工比人屌都忍住
以前一早屌番轉頭

唔通成長就係妥協

即刻劈炮啦 又唔等份工開飯
最好笑係佢之後錄啲勁長啲audio 屌我
我都廢事理佢

返office同事真係好緊要
困喺同一層同一team日日對住

有女埋身都拒絕咗

分手。

唔再非黑即白